是靚晚 餓撚勿入

龍門好撚好食

三眼仔雞扒

好抵屌

至少唔係精液蛋

塊豬扒好撚乾

是

雞扒黎 對得住價錢啦

地盤35飯盒。。。

夠晒麻甩